SHF拉打特攝綜合POST686 撚狗式開倉

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販

呢排睡記經期亂咗

12月賽程表

12月22 收件(港魂）

CSM (延遲發送至1月）

DX 12月22 收件 (港魂)

3月

4月

5月

以下 港魂任撳 日魂要抽

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

早晨咁多位

搶唔到1001

是日焦點

早晨

機會總有嘅

留名
龍兔排隊情況如何

龍尾係邊

見唔到

如果係HT應該壯觀好多

2019出到無敵先好出其他

無限魂

無無

孤爆

排真骨隊尾ok?

十年製作

Coulson?

孤島

Yes

屌個額頭高到
整到成個Music Station 個主持咁

神主牌打尖機會係幾多？

個頭雕

你唔講唔覺

洛基呢

神牙ok?

排隊啦

回不去了

唔好爭
井上正大真人真骨先

無敵排到邊？

同優衣無分別

圖中有洛基 自己研究下

仲以為coulson會出cm個後生look

雙入

仲有隻局長? 係雷神隔離

yes

雙入 等佢有2隻眼用

仲未有紅巫女

神主牌
等dcd真骨再販

淨係支槍同老西body都水好多人買

好想睇對波出成點

魂限真骨粉紅色腰帶

識玩

佢出返哂avengers1..

仲有ca2既ws..

收返個激情頭唔比你地

唔奇

笨大做得出架

著返褲先

個人覺得
粉紅腰帶好似正過激情頭
因為已經有

冇野岩 我出返去先

隻巨腸

個個好似你咁諗就世界和平

舊嗰隻有2個頭可以自己替換

有咩問題

nebula都有..

btw我懷疑笨大班人已經睇左a4 trailer

黑豹係有頭雕架咩

dcd兩個頭其實整得幾好
所以收起一個一定世界大戰
不過激情態應該唔會再出場啩

出埋嘅話 優衣可以返去訓啦

咁一定有預先通知嘅

zio 既破壞者 井上正太

局長後生

錶芯破壞者

環保

請破壞埋男主

獲得zi-o嘅卡牌後，得到時間王者嘅力量，門矢士再次破壞世界，然後再次踏上新嘅旅情

優衣

係優衣

龍騎正式回歸

破壞過後，坐住時間魔神黎到2018年嘅優衣同蓮發現世界已經唔存在，飛彩依個時候行出黎同佢地講：慶祝吧

慶祝吧

decade隻錶最終會係至屙手上
姐係decade會無得變身

對打喎佢地

戰兔以time jacker嘅身份同兆尊一齊宣布輸曬

唔係隻錶一比人用就會無左變身能力改寫左歷史咩

應該係有another xxx先會令xxx無咗變身能力
依家無another dcd, 要睇佢又點兜

dcd呢啲好易兜，都唔存任何一個世界嘅人應該係唔會點受時間影響？

全部番出...display only

終於似番d樣

頭盔好撚腫

同埋睇唔出披風係膠定..

下 本身就預告有女巫同洛基, 然後洛基就display only, 反而CM有價錢

隊長依然樣衰

痴撚線跟到上映日期

套戲近係凶狠d

應該係膠

又大波又靚女

仲好似係布料..

但應該係軟膠來

都係膠

乜料

名將囉

馬糞

仲係紅色logo?

腰帶仲係...

反而星戰

隻chewy
返去瞓啦

可動係邊

啲頭好似差咗

笨大為頭淡湯

我射左，多謝

幾年前display 今日又display 等到頸長

3號開訂

環保嘛
我見到啲展品好面善都費事貼

心目中差yoda 佢同dark Darth Sidious

回帶系列

留返a4 頭淡湯

只能等

Loki唔知有無奸笑樣

笨大好難捉摸
有時好環保有時比足你

可以追返
舊嗰隻炒到千幾點買

等睇錶芯上色

好撚正

訂啦

喱隻幾多號?

無日子

發現Loki件袍係膠 但雷神係布

大細超

人氣高既唔會做咁好 好似係咁

雷神唔係高啲咩

笨大出咁多隻褔伯 一隻表情都冇

整唔到

笨大係咁

人氣高先求其 關節甩皮甩骨

戰兔

ola

@國巴

撳咗

見到loki 要入第一隻shf marvel了
avg3隊長都忍到

買男寫真做咩

唔知過完大媽手剩幾多成

出先啦

J囉

女就可能J
男睇only

睇住嚟J

有貨啦？

另類之選好似有尊同永夢一齊影個本

下星期派

照J

搶訂唔到
想衝現

你唔係J 瀬戶康史咩

DCD

唔係我..

又唔係你咩

海海

avg3隊長見近排都跌，但計埋頭同盾果d加埋都成五舊水

果隻有咩可能唔跌...

雖然係肥媽但再販綠谷我好興奮

買買買

K...呢

最速開訂

遺忘了

好彩冇高追

KIVA已經唔存在

正確態度

嗯

屌...魂限夠錢訂隻ht

焗棄

有誠意 要支持

貼近啲

Loki造得似wor

星戰 DC 唔貼啦

SCARLET WITCH咁既樣點買
無波,樣又唔似,D頭髮一PAT野痴上咁

睇得出偏心隻經期隊長好多

Bucky 都似

SHF 隻隻都500，有時睇返都幾貴

都會平返架啦

隻loki就算有隻hottoys都想入返隻

隊腸150

買買買買
之前佢銀色部分怪怪地啲漆一粒粒咁

個頭

冬兵個頭同神大人個頭真係shf極致

都灰鳩

12月都黎，11月隻Zero beyond都未有得攞...
孤島又玩咩

派啦喎
踩上去拎啦

係咩？ 收唔到短訊以為未有
唔該哂

派咗幾日了，我尋晚post咗相

佢啲短訊成日入咗黑洞

張單寫收到短訊後21日唔拎當放棄
收唔到點計

呢層就不得而知啦
所以我都會叫人踩上去

係囉 點解咁多人咁好耐性等 唔直接fb pm問下孤

見到其他人有就上去問問啦

奸角樣怪怪地

Zero都出過Rider Kick

成個蒙面俠咁

仲未收到件

amazon？

之前訂Robot魂雪霸時明明見佢派但無短訊都踩上去攞
點知上去話我無短訊無得攞住，之後都等短訊費事白行

郵差叔叔

爆佢囉

頭中間有啲似ginga 同埋身有個x
成隻諗起leo啲奸角

法爺個價開始落緊嚟

拆開洗白

係fb問

正

等左好耐啦！！！！

一板板我就開始戒

一星期就嚟料

等到了

一隻夠了

比較下

新post再lm

隻女巫比想像中好dd 可能已經無咩期望 化返妝會似d
其他還好啦 反正好多都走數

預咗 膠樣

同ww一樣無媚娘

化返個妝先

呢兄弟我覺得最靚係基本form
不過劇情一般

貓耳控？

同合體form比起既話

新手想問下訂黑build 6月果批
邊間有得訂?
問過精品 熊貓都無

孤注一扭

留名

佢唔知截咗咩

騾仔又嚟料

花式撚狗

截左了

訂客受氣

都幾耐了

睇來要靠自己了

F5大作戰

一入？

點撚法
d人排隊買開倉死貨

我現時自己肯落訂啦

網上訂單 一直無提貨單
又俾騾仔質疑
好似係

F5吧

Bandai 個展多數都開個數算，真係唔好咁多期望
好多隻都冇影，成日開期票

如無意外

經期開咗

呢隻唔驚奇吖

殺無赦

價錢驚奇

等三日都冇嘅即sd email揾騾仔啦屌 無奶油拖咁耐都收唔到
講緊我仲yahoo都收到

不嬲display only就當無
大部份下個展拎返黎充數 今個展都有d係上個展拎返出黎

個人電影主角都要開魂限

懷疑你咋

無敵連display only都未有

好正

星戰 DC

設計部同事罷工

環保嘛

轉身射個三分波

到時年輕局長同coulson通販

時蝗

再拎返出黎bin c

內部問題

止痾真係買基本form 算

模型=景品> shf

一樣

有d人會儲平成主騎焗住要屌

內部肛門問題

屌住買

菊花問題

含淚磅水

我諗緊cut唔cut

遲開始儲 有d追唔到 放棄

唔cut了
懶得貼貼紙

一陣好似build 咁就唔好啦
2拉同3拉彈起

只儲真骨

真骨主騎 有再販先儲
無就儲自己鐘意既form

無咩所謂
沒甚麼大不了

矮王點睇都彈唔起
似三拉彈起

無錯

法爺仲未派件

幾時先到你撚布

等到鳩增長

PAD拉打合作有po...

本人

比起kiva ，555 緊加要真骨雕

拉打form...

好多都要

faiz出frs 真骨佢應該唔會出住

5星都有武裝化(腰帶)
即係起碼要雙入

FAIZ一定有排餓下你

電王靚技靚覺醒

排好隊

睇唔明

要課金抽了

pad

但無配音覺醒

costume change字

點解pad出到我咁樣
等我仲咁期待我招技同覺醒
屌住抽

已知電王、Black嚟講，目測你最廢

Bandai 咪鬼反出舊素體同模型啦，我隻555 好多年啦，佢係時候要renew 啦

硬推L字
收藏算

2019年四月某一個星期六既中午12點半請係信和排隊

矮王好似好勁

邊度有得睇
我淨係download 左拎左100石

殞石了

人又6星我又6星，屌佢四個L

膊頭仲係舊shf咁

果然時王真係出CTW比佢

Zombie係關卡角色
一樣咁廢
成條ex aid line無勁人

唔勁點引人課

我係睇fb pad blog 個page
有愛照抽照硬食

孤島家陣爆炸咗, 下次記得要自己pm問佢地

邊隻最低%中

王蛇好似勁過龍騎

無無呢

垃圾

咁雜架

真係架

無陰公同玩具一樣難出到閪咁

無敵無人權

剛剛終於開咗隻MB女神玩，真係好多配件

地板精靈

game同玩具一樣 人物受歡迎求其出都有人畀錢

經期話明通販

所以唔玩手機game

孤島開經期係寫魂限?

話明3號開訂

係呀
孤爆地板油

屌咩
已經夠慘架啦

唯有收藏用

無無無人權

孤島一爆

識野

咁開心

自 頭先無睇到覺醒 想問下啲腰帶又有咩用

繼承(合體咁上下)落隻角色度 右邊啲覺醒技能會過俾佢

換嘅

姐係要燒肝打副本

d真骨雕出到擠牙膏咁

不了

都好過抽

免費喎

餓下人
等人瘋搶

apps都無

咁依家抽都係免費嘅
起碼有100石試手氣

馬上DL

你之前係咪都有問過 ?

唔啦 唔挑戰無底洞

有無睇過美劇 女超人
好唔好睇

pad冇仁

其實我係精係拎港版 仲會有第二水

唔撚好睇悶死人
flash同arrow就好睇

求救，買咗隻ironman，一上手已經立痴痴，望下d審手指紅紅地色

用濕紙巾抹極都係咁，應該點算

所以唔知堅定流 自己扣起啲貨當有第2水

唉講起想喊,DAREDEVIL 無SEASON 4啦

google咗 話可以用酒精卒走佢

算啦 第一次合作算多人喇

仁叔永遠俾人忽略

幾時取代鳩屎

鳩屎後日見

是但啦 近排啲通販魂限好古怪

排150

變咗咁

仲有無

想問下Pad係咪未有拉打抽住
入咗game唔見有

上面見人抽緊 ？

下星期一9點

官圖嚟

哦

文字直播！

shf im金屬紅係咁 keep唔好會甩色變粉紅同立痴痴

仲以為玩緊

*抽蛋

一抽無敵

佢而家由暗紅變到紅色/深紅
well起碼未去到最壞情況嘅粉紅色

官圖無限好
自己抽全部重覆5星角

即刻賣 唔洗諗

我已經勁耐無玩唔知可以點入手玩返
都係等幾日抽完嘢走人

開個6個俾佢

粉紅色係mk43個d姐 甩色只會愈黎愈淺
我隻46都開始淺色了

我有fd去精品到in倉，話人工低到喊
跟住走個陣就見到仲有海量威吹鬼

神type 0X zombie

聽日

坐等199

原來係咁 撳曬

人工唔低啲 騾仔會無嘢食

蘿蔔都無錢食

員工價回贈返比你 跟住人工洗返哂係佢度

賺係員工身上榨出

法爺到

條撚準備好未

檢查咗好正常

恭喜你

是日

慶賀吧

阿嬸無手震

阿嬸好手勢 一定好好砌

SHF CM緊貼電影咁癲
到時拎隻CM入戲院撚住來睇不是夢

就係想搶頭淡湯

你問工場長

不嬲咁玩

睇下巨腸

巨腸搶頭淡湯 結果出哂事

前排唔係有幅圖

有geed即係有.....

左舊右新

無敵

又係仔嘅

btw Joker隻崩角琴日補返 工廠大姐

條脾好勁
一腳踢撚死我

知道青檸係咩了

好事嚟

長知識了

宜家係近乎完美 9.5分

安心撚

雙birth

買離誌

雜*

負離子

你呢排咁j點唔點架 ？

我有二條J.gif

J少左啦bad boy

咁唔放J圖了

仲有時蝗

你有咩J圖先
po比我睇下

其實好呀位

呢個真骨價錢黎

可能錶芯上色

貴過真骨

可能

話說隻bucky好正

展品只供參考

屌打iw個隻

打七折都ok

大佬放細佬家產第二擊
有sic cc jj

cap2嘅Bucky係最正

咁樣清屋 就嚟賣埋個老母

鳳凰

好撚勁

係 一來造型 二來劇情
但唔好咁大期望 好大機會成為下個展充數既展品

唔勁點引人買

唔知真膠定假膠 咁賣真係死人
條仆街自己都儲ht啦

都唔荒正常人

不嬲都唔信

衝到現，唔洗等1月

無得退

張高達圖以前見過

現都平過訂，都唔知訂嚟做乜

有現咩？依家現幾多？

應該有得 無問到
因為唔知老現幾多

從來都唔理

睇上面老現咩價再
你懂的

vv商場，平訂價幾十

btw

又係為女死為女亡

新高達*

一貫劇情

未睇 你劇透

配埋首ost

勇士here

為環保向笨大說不

主題曲幾正
Lisa唱

呢排俾USA洗咗腦

我睇buildfighter喳
不過新高達d機體幾正

也咩囉

raccoon好細盒

佢本身都唔大隻

鳳凰同巴辣雞同級數
唔使打

總之毒角獸最勁啦

基本上係鳳凰唔還拖班傻仔先無事
仲話狩獵鳳凰

愛與和平

反而想知巴辣雞去左邊

戰無不勝

下回肢解

碌咗幾次地了

我長知識就真

等X-0

等真骨，呢隻我係覺得最有機會跑出既敵役

唔好買 認真

幾年前已經知

瞓醒未

我想問依個邊度有得買?
去過深水埗出名貓果間模型鋪好似唔見

玩過psp 平到出幾十蚊數位版都唔會買

未 俾我性幻想一下

首先要出左exaid真骨先

神主牌搶頭都未到佢

首先要出左無敵先

我淘過老返 噴過哂黎放gundam

唔想淘寶

套路係....唔出主騎基本form唔洗諗其他住

壽屋好貴
深水埗69模型多呢d野賣

淨係玩過PS 果二隻古迦同亞極陀

呢幾年既主騎究竟會唔會真骨化？
唔驚唔覺kabuto都四年前

寄香港喎

一定會，睇你幾長命

當法爺死.....

當K...死嫁

你睇下精品fb 有冇，早排佢fb好似有類似既野

Thx

已出既係法爺
但法爺上一隻已經係16年w.....

其實我都唔知要買幾多盒先夠

法爺聽講將會出埋其他色
環保地諗K先生應該都會

5盒？

同模既野笨大實出到盡
響鬼

除左個大脾都係老模

其實我拎嚟影SHF用
4-5盒夠？

得頭同心口開個新模就可以再出了

3-2盒

想問下如果而家想收隻Grease的話幾錢？

影呢d? 目測都4盒

Yes
Thx

其實一層唔係好高 要圍得哂唔肯4盒

多謝分享

450

四款再販腰帶包裝不錯,不過我只係入左W同DECADE
E哥又幾型

我都想入w同dcd
唔個w改唔改到做lostdriver呢

一圖流，我發覺d人都唔識玩
咁大把劍係咁用

本身打算SKIP,但望望下屋企隻黑悟空,無理由唔買埋
聽日出去睇下

正呀出將軍

星戰有好多已經放左好幾次魂展都仲未出

d mon post狗真係又酸又臭又黑人憎
縮係一二角偷偷撳個掣r存在感

留名
終於攞哂神同法爺回家

Agito

四把劍

沙田奇趣 52x

終於到你撚了

之前有巴打話想買crossz
fb gp見有人放全新450

cls 2盒w lt賣600

仲以為你會係個邊上水多唔過黎添

嘩咁賤價

個度我家黎
而家無以前追得咁貼

屌想入一條e一條w

腳踏七色彩雲 咁話? btw龍珠好吸引

開多隻

今次日本收獲

Rich 巴打可唔可以報下啲野開過未同幾錢黎參考下

SHF 終於出格古達

好似話U甜微中古3xx就有
btw hyper天道

4452（全新）4600(2手）7253（全新）
5980(2手）3680(全新）8280(2手）

Drive 同 u甜微好抵屌

原本見到E哥 未開封 計埋退稅 一萬三千幾 最後唔想再洗錢 冇買到

係 日雅中品bid bid下都過6000

得藍髮
又要等dlc

一來就最勁唔好咩

想要其他色只能自己噴/等痴線限定

跟得好貼

由悟天格斯開始超西樣隻眼唔再係以前死綠色
而係用兩種綠色,視覺上靚好多
由於係咁我想佢出金毛飛多過藍毛毛

你荒佢唔出咩

今日收工終於到我一次過出去拎，
今晚有排丁喇

飛彩真男人啊

點真法

成隻變返舊劇場版隻色就出得

請問邊到仲有SHF 20週年 BUILD

太遲了
就算搵到都係廚師價

20週年去貨去得好快,仲炒起埋

收2手啦

去到呢刻又唔係好介意係咪全新嘅..
請問邊到多啲人放二手?
我都係睇過carousell/yahoo拍賣, 冇入facebook啲grp
如果有人放二手又想跟全新個價, 我諗都係放棄算

向炒價說不

全新價 同 全新炒價唔同啵
普遍都二手賣炒前全新價 2xx- 3xx

雖然唔贊成食炒 但有時心頭好既野真係

等真骨

儲埋一次過睇

RKF

就算過多十年我都唔會欣賞佢個ipad頭

十年後仲有連登先算啦

Cap定圖 十年後轉戰第二度就鞭自己屍

聽住先

日魂14號派 香港預17-18會派貨

幾多人棄單呢你話 都唔知啲人乜撚野心態

入市啦
爆煲啦棄啦

人棄我取

低入番隻都好

排50訂單

ok 51

排55

做壞市

你冇訂咩

唔得當幫推

無 個陣買左兩隻crossz

收訂單

睇下咩市況先

實好架

乜動

夠鐘睇geed了

build明天幾點播

好似12月30號播

吓

年尾

我仲以為明天

有排

諗住睇hehe

我都好期待下

中文版hehe

廣東話直叫美空好怪

人名怪咩

只要唔好廣東話變身effect 就得

都幾特別

勇巴

3號開訂 通販

一樣 3號開訂 通販

早
觀望下月中龍柒巿況先

月中開盤！

有埋黑頭髮

狗衝

招股價如何
btw 多啲人玩呢個東映就放曬堆poster出黎

450

btw有點煩

孤島之外邊間訂比較好

騾仔

其實近期兩間都有柒過
不過孤島呢排好似柒得勁啲

好多新坑引緊我

G點

真係雙入得過

試試

阿美訂

比人忽視嘅拉打

靠自己

睇左撚命

食自己

挑戰最低收視

無命佢撚

龍珠模型抵玩d 不過都係唔開多條戰線

今次咁好死
上次悟天格斯又冇
可能悟天格斯要分色 呢個唔洗就肯比埋
今次差個金髮dlc 就搞掂

要砌不了

有另一個魔王保下收視

除褲吧

好耐冇咁期待快啲出下集
真主角出場

盡救

箱入

搶訂

粉紅色腰帶

魂限 再販

真骨呢

訂乜柒都要搶

出場就公報埋

好多方法訂

仲有個地台未公佈

紫紅色盔甲

早
今日天氣又不錯

早

接曬返屋企未

模型

呢隻好似暈限？
又導人日暈diy

琴晚做咩咁早瞓啊
報告左接哂啦

究竟會係K先生定點呢

歐差文

舖頭

三百幾一盒夠買shf

通訂

通販*

有燈喎

阿美又比人輪

又經期隊長 又龍珠

原來原子一早睇穿了

bandai:高達友咪以為無事啊，係咪唔記得左我要推0083

12月通販 經期 貝爺 龍珠

gffmc 紅渣

r魂 gp01

不了
燒鳳凰

救救小阿美

鬼叫孤島唔爭氣

又爆

起碼佢會通知返你拎貨減50

起碼唔使自己揾代理

咩呀
起碼唔洗搵供應商

孤島係咪成功咗
一個月都未見Kiva

整整一個月

唔好再攻擊孤島

嗱
無攻擊純粹理性討論

請停止逼害霧子

絕對無攻擊
利申下年頭半年有一半單都係孤仔手上

一張都無

四川仔

下年單已轉會國寶

我全部都係

通販全部揾咗騾仔
國寶有機會就幫襯下
撻大乳個朵係咪有折頭

你有野訂咩

zero+貝

我騾冇死架啦
國寶貴少少但有李小姐望
試過撻大乳個朵比人扔左出街

未見過李小姐

講開又講
袋埋張龍我單先

通販揾唔到孤

偉大龍？

貝開咗咩

剛剛放監

孤？未聽過

李小姐

孤島招股價435
持觀望態度

12月頭派咩？

唔理囉

17號果個星期開始派

諗緊衝唔衝現嘛

沉咗
可能4月先上水

衝囉

新海底遺跡

孤爆嘛

平先諗 望住十億個價咩都有可能

遺跡爆開咗

400

開左好耐

孤爆
海洋堂出柒達

經期隊長改咗價未

孤島爆開了
火花正燃燒

半價咁滯

孤島係唔係轉曬人做 ？

條link嚇到人心離一離

燃燒靈魂

畀張圖你定驚

貼出嚟

燃燒玩家

撚狗式訂貨

新手上路

出張訂單相都錯

獲獲新鮮獲獲金

訂隻柒達啦

亂到

話曬海洋堂出

哥斯拉重現

騾仔撚狗倉

無嘢啱
橫掂佢都係清倉底貨
不去也罷

滑嘟嘟有興趣

汗水

琴晚觀塘站好多人拎住精個袋，清倉成功

騾仔性誕大特賣

環保啲啦好嘛

啲死貨，尤其隻隊長，$150都唔想買

巨隊要個身之嘛

深精就去 觀塘

不了
隻牛去唔到

轉左冇盒之後又偷色

塑膠垃圾

掛蠟鴨

小朋友玩具

小朋友: 不了
玩合體好過

玩乜動

撚動

撚動今個月出

我以前有買開 轉左冇盒之後就棄左

竟然

玩咁大

有得砌有得撚

skip

偉大龍 真主角唔可以skip

格比達同大波lin真係必訂

3號F5大賽正式開始

睇巿況
低位入手可以考慮下

好少人訂

大龍訂幾銀

435 孤訂價

等孤現貨

csm龍騎腰帶全部延遲

有冇人有drive type tridoron? 佢啲手有冇一個易啲嘅方法換？好鬼難換

要的21日

睇下巿況再決定下入唔入手

棄單情況

有buckle先係
剩訂dragvisor先無事
利申全套

全套先係咁陰公

究竟會唔會會水浸貨量

一板板我就開始..

有3種
剩buckle
剩dragvisor
全套
得剩dragvisor無delay

泰國妹造唔切

多卡得濟掛

放錯曬

矛事既

卡盒多咗

而家cross Z都要450?

屌，本身仲好期待十二月有得撚龍騎腰帶

差不多啦

泰國妹造唔切sor

仆街之前掂都冇掂過SHF 尋日訂咗隻Blizzard Grease同Hazard Build就開始黎料

build 好輕鬆

之前嗰d我唔敢掂 我驚我一掂麵包都冇得食

兔仔，坦克，最佳袓合

build 除兔坦 hazard 個價廚師價
其餘都幾近訂價
輕鬆後追

我會唔會諗多咗 公報埋拉打....超人

不嬲都呢個價
點解叫普美個飯團唔叫恩地/初瓏/蝦翁個飯團

20th anniversary DX腰帶再販第二彈係Bugvisor II連Kamen rider Chronicle gashat同Evol Driver

殺呀

後追大軍，全面進場

少少地玩下先 好彩zio唔啱我口味 應該唔會買

我見facebook放300-350 不過半年前
本命普美

輕鬆後追

一樣時蝗

F5大賽

衝現啦
邊㩒到

再販

evol driver唔好玩
屋企有條擺左係床底櫃

搵下amiami先

放咗佢

其實最鐘意ooo 唔知會唔會出真骨

放到咩

排緊隊

好閪貴好似係

佢一下公佈三隻龍珠搶錢..

第二轉腰帶再販

好想快d玩隻Blizzard Grease 要4月先有

時蝗令人想屌經期

推

熔岩龍囉

下 之前我係奇趣買一手3xx咋wo

想當日有人話停產

熔岩龍我一般 冇左對bb翼就靚

應該撳隻經期睇戲

真主角喎

集集扒地喎

主角招牌動作

未變身仲好打過變咗

主角潛質

拉打 諗下好了

J咗陣

邊度架

好似網店黎

無希望無失望

近期電影仲有邊套

好似都係呢幾套

爆啦

咁平 之前腰帶、trigger同兩SET樽二手賣7舊喎

見佢有龍珠訂，都係等孤島

話說啲再販又係倉底貨大放送 ?

amiami啦

早知我都放

你要回血咩 ?

個個月都出血

日日出精 月月出血

今個月想買隻牙狼真骨

買囉

炒到好貴

我要買杜拉格斯

幾多先

任買架喎

1100

吓 升咗咁多

離撚哂罩

好少人放

係
老現都少
仲要再炒貴d
13xx

都要快啲買，呢隻有少少黑馬feel

食下花生先

我要無碼

得水管神有現貨，要588
平定貴？

訂價好似五百幾

買得過？

可以嘅

本來俾錢想買，佢話件貨擺到好入要遲d,不了

遲啲炒起先拎到出嚟

嘩 唔好去搶

的確係

聽日真主角回歸

真骨魂限公佈

有咩

鳩嗡

會唔會今晚

嚇到人個心離一離

冷靜啲

又要召喚國巴

真毒日好難召喚

閒日個個扮工

閒日搵野買

真毒日都要番工的

返緊

就收工

找尾數

新人一問，你地成日抽果啲幪面超人卡（不是色紙）好靚，係咪打街機果啲黎？邊度有得抽

食玩嚟當係
信和 現時點

講下笑咋 巴打唔好咁認真
不過我都係覺得佢後面嗰對唔大唔細嘅”翼”爭d

1月中

好似係

係咪你地都係愛黎儲

有巴打玩架

我無抽呀

其實係潛力圖嚟

將1變2 腰帶轉埋色

證明真骨出得好

小變動

想當日好多人屌

十年後已經上神枱
唔知矮王

隻玩具*

新手入坑
請問邊度有shf卡帶貼紙 同shf卡帶買

淘佬

望下先 唔該你

見你地講起先醒起有呢張

Decade! Decade Decade~

係邊買到咁齊

訂左zombie條dx

其實orb Hurricane Slash 同Burnmite都好撚型 快d出shf

burnmite

用拳頭既真男人

屌啱啱交收趕時間冇check清楚 啱啱諗住攞出黎玩嗰時先發現個盒崩晒

我覺得自己好撚on9呀屌

出埋真係不得了

有冇巴打有drive type tridoron? 佢啲手有冇咩特別嘅方法換？好鬼難換

主體有無問題？

都冇嘅

唔好呀 唔想開新坑

玩掌動算 砌場景都易啲

巴打盒控？

無咪得囉

唔係嘅 不過通常唔會dum盒

捐俾呀婆

SHF拉打特攝綜合POST687 3號又係F5大賽